唔識點氹女朋友

好多時女朋友嬲左自己唔知
可能講錯少少野就激嬲左佢
行街可能行左成日攰又會嬲
成日比人話我唔識氹返佢
想問有咩方法氹返佢

Woo...Woo...Woo...你比碌蕉佢含

往你仲起得懶情聖咁個名

唔洗氹 由佢啦

有咩高見？

屌，I know that fell
但只可以講男女諗嘢好唔同，有啲可能冇心之下講咗句嘢，佢可以冇限延申，之後就激嬲咗女朋友
我已經試過太多次 ，所以唯有同佢傾多啲，了解佢諗乜，同埋叫佢有咩唔鐘意要出聲，補多話我唔會覺得煩，你講乜我都鐘意聽

正 同你個名一樣

冇限延伸係真
有時講錯一句 佢可以ff到我會溝第個唔要佢

食屎啦八婆

咁易嬲 成日氹咪好麻煩

好鐘意你嘅話就好易tum

係中意既點氹都肯

好難

氹完又話我太over

首先要知你女友鍾意咩
佢鍾意讚 說話上嘅認同？行動上嘅幫助 照顧？鍾意攬 鍾意有身體接觸？鍾意禮物 驚喜？ 定係一齊好有質素咁過幾個鐘 定係一齊hea全日都好開心？

我諗係禮物驚喜多
成日細路女扭買野
如果語言上可以點氹又唔會比人話over

扮得意囉

送野
實無死！
送啲佢想要既野，
或者講過提過想要既。
收到即刻唔嬲啦，簡單快捷方便

但又唔想寵壞佢🤔

中出

男朋友都唔會氹我，一句唔識就算咩都唔做
一開頭會好嬲，耐左都唔旨意佢氹，覺得有期待好晒氣

點先會令一個男人肯嘗試氹下自己？
其實我都有做主動咁講句miss you, 想佢答句me too 氹下我開心但佢會講埋d 琴日咪見完/就咁表情符號算鳩數
覺得自己對佢要求太過高

最低級嘅咪讚靚 講d你鍾意佢做嘅野佢講嘅野 幾歲先？

氹女朋友都要問人
不如條女都比人屌埋

22歲 再誇張既野都講過
但成日話我唔識氹
咁我就真係唔知點氹

整電腦都要問人
不如部電腦比人用埋啦

好鐘意係唔駛tum 自己會返嚟

lm

成日無啦啦一句氹我， 我真係企左係到
無啦啦氹乜9， 點先為之氹呢請問

Exact7ly 氹呢個字難理解過估歌仔

最後話唔覺煩好重要

搵過第二個

再I know that feel 多次，原來有人都係咁，好頭痕

呢位巴打就講得啱啦 所以我成日同女朋友傾計，同埋多啲表達自己鐘意佢，講啲冧嘢

咁樣我覺得好攰
我都周圍問緊人下面d問題

男同女拍拖
女既係咪永遠都只會小事化大
男既係咪一定想小事化冇？？
我想問巴絲 你地點應對？？
一個有脾氣既人（可能係正常脾氣） 同一個冇乜脾氣既人（e.g. 拍拖半年都冇發過）， 冇脾氣果個係咪一定會辛苦d同攰d?
因為未拍果陣 唔洗煩呢樣野， 拍左之後 人對方既脾氣 自然都會成為你既煩惱。
巴絲呢方面又點應對？
會唔會同對方講，定係自己硬食？？（假設講左既話對方都應該會發左脾氣先）
PS.細路 正是冇乜脾氣果個 發現近排有d攰了 雖然短短半年

會攰嫁 有壓力嫁大佬

每次都會彈一句 話不投機

然後我就自動收皮

嬲親都要賠罪 咁呢段關係都好似幾唔健康
好似番工得罪人咁
我依家拍下拖姐

如果我女朋友都係咁簡單就好了
不過男既 應該會驚答完me too 個女既會覆不如出黎見

same

起碼你肯氹
佢明知我嬲 都唔會氹
我出到聲叫佢氹我 叫幾次都唔理我

利申 非無理取鬧既嬲

Ching，我嗰個係經常無理取鬧，好似今日咁，應承咗各自各沖完涼講行程，佢沖完我屋企都未有得沖喎，咪打下機，點知佢就嬲我話我點解唔識用腦諗下，要佢一個鳩等都唔陪佢，咁我就話講好咗沖完涼一齊傾 叫佢都可以自己搵下景點嘛 到時一齊討論多麼好，結果佢一如既往地話我唔認錯唔哄佢淨係識話佢同講道理 跟住佢就粗口cut線做齊曬，但我都照打返俾佢，前後廿零三十次，我認我每通電話都冇哄佢，淨係解釋話如果想我陪你我一定陪，之後我又俾佢話我唔識用腦諗下架？淨係識打機，仲話叫我旅行自己一個去

飯後我打返去哄啦，扮啲代哄熱線，唱下歌咁 ，講話我有少少唔啱既，諗住有效，點知一句車埋黎"你仲有冇嘢講？我唔覺你呢啲叫哄，懶係搞笑咁，你唔可以認真啲既？仲有，你係哄就一早哄咗，話完我先哄有咩用？" 心諗，又係你話我唔諗方法哄，依架又話我唔認真？

其實問題喺邊，點樣先叫哄

咁難頂都頂到, 勁

係呀 痴線

唔會覺得你太肉麻太煩人咩？我果個成日都話攪到好老尷

我同樓主岩岩相反 不知幾想佢著緊下我 嬲下我 好過我成日做主動 讚佢激佢咩都做 佢都唔太有反應 好似一啲都唔著緊我

You too?:(

一樣
好想嗌分手 但真係好唔捨得
我鐘意佢多啲嗰下已經註定比佢食住

氹氹氹 氹乜9喎
好地地有道理唔講
成日一句得埋黎咩女人唔係講理性嘅生物就大哂
大佬呀返工好攰啦
不如你氹下我啦

我嬲就一定要俾你氹到
你嬲氹你你就話「咁咋？」
屌

我覺得氹係大力攬實我錫
有時大家講太多野愈講愈煩

氹你老尾

有冇啲例子可以教下我點樣用言語氹女友
成日唔識講野，覺得自己係零

求絲打解答

其實好簡單 女嘅想要對依段關係嘅認同or言語上對依段關係嘅調味 但偏偏好多男都比唔倒 因為男嘅未到3x歲都唔會諗將來 但好多女仔都會諗將來 你地可能會講唔出or唔想比假希望or驚講左第日分左咪比人屌 但女嘅就係咁
當然有d女都唔會諗將來 只係散拖 但如果你拍親拖都係咁諗 你地都唔會走得耐 咁不如搵個第個岩嘅

其實好'孚'淺 女嘅鍾意聽埋d甜言蜜語
例如話 掛住你 係最基本 條女個心一定暖一暖 只要佢唔係港女物質主意or鍾意洗人唔洗本嘅 講真冇女係想物質主意 當一個人係愛得唔倒佢想要嘅野 先會轉移做物質去numb自己

講今日同你出街好開心 係好on9聽落 但係會鍾意

其實好多野都係hk男仔唔會講 因為文化係咁 內歛
但有d野真係要講出黎 唔係口花花果隻

你諗下 情侶嘈交 一定有難聽說話 唔嘈交可能都有 但點解我地唔可以係好聽嘅說話落手？講多d咁對段關係係好好多，姐係外國人咁 佢地love會成日講出口 佢地會講佢地講 I really love or like to spent the day with u etc當然佢地有佢地嘅問題 但係hk人真係要取返個平均點 由心入面讚變做講lo
我地屌人有幾易 但係偏偏讚人就好難
你要比條女知 幾appreciate同佢一齊 同佢一齊開心過自己一個 咁前題係你真係咁諗

咁即係嘈交可以講咩

講得好啱呀
但男仔根本唔明

用腦諗下啦 feel下 下下直接講個答案比你咩 治標唔治本 我講左噤多你都唔諗下 冇得救

屌 嘈交如果你唔岩嘅咪say sorry lo 攬住講加分
say完sorry咪講返成件事你做得咩唔好 or佢又有咩問題 跟住一齊傾下點處理 如果下次又有同樣問題
係好哂時間 不過你有心keep落去 就要花心機

講就咁講，但其實佢都唔知幾意聽 ，不過冇人叫係大廳廣眾面前講

呢段嘢真係屈機 我睇完之後再知道多啲女朋友係點諗，我以後知道可以點同佢溝通

問都唔俾問
宜家問下，你少忽肉咩

氹女全攻略
超感激你

樓上呢幾句好似我女朋友啲口吻

講得好啱
如果佢咁識諗就好，咁就唔洗對段關係覺得越黎越攰同冇意思

咁信我冇死 佢咁同你講 姐係比緊機會你

我知佢俾緊機會我 我平時就係成日諗野太理性 係你口中嗰啲內斂
份人木獨，唔識講甜言蜜語 如果我份人浪漫啲就好了
btw多謝絲打提點

其實女仔真心易氹 講幾句就搭哂糖 你同你呀媽講 d餸好好味都咩啦
浪漫依家野唔識咪學 做一兩次好過一次都冇
all the best

咁真係唔知佢想點 條條女唔同 佢唔受說話可能受第d姐 實有一種受 我之前講果5樣

絲打你個男朋友係點

分左啦 佢都係小講依d野嘅人 唔係完全冇
我同佢都有問題 一路冇溝通好 不了了之 最後佢話攰

有時唔係好明點氹 又話想自己一個人靜下 之後又問我做咩唔搵佢

more我都驚會去到呢啲位

本身有問題 加上無啦啦要long d..唔同你個情況嘅

姐係本身有得among都變冇

我個個男朋友都唔識氹
講埋比佢聽點樣氹 好簡單 講句唔好嬲啦 咁都唔肯
我真係試過同佢講
我真係好想死 想知道我死咗之後 你會唔會氹下我
叫我起身 叫我唔好走..
但係佢都係完全無感覺

現金準備好未

嚟緊我地真係要long d

講左話唔好嬲 之後又係咁哼哼哼 叫你氹 大佬 係人都會攰 又唔係冇氹你 仲想點

你一下就幻想到去想死咁無人會想理你。

不過真心講句男定女都好，氹有大氹細氹。
大既可以叫做比驚喜，或者會成為重要回憶既事情，要有浪漫元素。

但人係會技窮而且越長時間既關係係越難有呢種劇情。

但小氹係日常可以做得到，亦係可以長期維持令另一半會覺得佢關心你。
重要既係在於觀察，係適當既時候做適當既野。
而呢啲事情其實實踐起黎都係啲好日常既事，幫佢斟杯水，m到會幫佢注意飲食，睇戲會帶多件嬲比佢。
收工whatsapp句講辛苦了，今日點？聽下佢有冇苦要訴。

....咁好好爭取 留多d好嘅回憶 加多d分 但你個case你係男 你噤有心上黎睇點搞好關係ok la
你清楚佢份人要對佢有信心 一齊幾耐先

一long d咩問題都放大哂 你地有冇嘈過交先？嘈到咩地步

最正係啲明明佢自己有錯或者你都係無辜受害人之一都可以話你錯晒。

氹氹氹...氹你老母啦

要分到真定假嬲先

佢係 唔好嬲都無講過
我教埋佢講 佢都唔講 咁我仲可以點

前幾日先嘈完
一齊左半年，暑假嚟緊兩個月要long d，下個學年第二個sem又要long d
利申 兩次都係我留係香港

半年 噤短，大家嘅真身都未睇哂
趁依段時間比多d又唔係話promise ge 不過可以 比佢知 佢對你有幾重要lo 咁希望佢都回你一樣嘅野
再唔係你唔介意同佢講將來會更好，講我地過幾耐又見啦 到時可以一齊去邊做咩 咁大家有個正面嘅共同目標 會對段關係好
嘈咩先，無聊野？

嘈過好多次了…每次都係無聊小事慢慢引申去大問題，我諗大家都知對方係咩人架啦。

我份人脾氣差，佢就偏向心急，佢之前講過幾次話我地唔夾，雖然係事實，但我都唔希望呢啲野要講出嚟，始終聽到都傷感情，我好愛我女朋友，所以有啲咩唔夾我都願意去磨合，佢都係，可惜我份人比較defensive，遇到啲難關就會有自我保護意識，其實女朋友唔會逼我做某啲野，只希望我講啲野出嚟等佢開心下，我就係呢樣唔識do

btw同你講個case調轉，我好鍾意講將來，但做唔做到就另一回事始終仲讀緊書，女友就唔鍾意講將來，因為怕講完之後做唔到會好hurt

點都好，我相信愛能化解所有問題，大家加油

咁你知問題係邊就ok la

知嘅其實，係自己比較自私，有事啲野做左或者講左出嚟先意識到，後知後覺

我同佢都會 但係真係唔易控制囉 果刻個mood想咁講 hurt左佢都唔知

一齊左兩年 成鳩日話我唔識哄

有次嘈撚左獲金之後冇叫過我氹 可能佢知我跟本唔係咁既人 衣家開開心心一齊講下粗口 你屌下我我屌下你咪幾好

留名學嘢

正是

但係講真有嘈交好過冇 頂一齊噤耐 都冇真係嘈過 最多係冷戰果種 佢唔鍾意嘈 但係唔嘈又唔知佢諗咩 佢玩哂